今日喺朗豪坊一樓漏咗支Pocket係地下

有無巴絲打今日喺一樓近女廁出面地下執到部OMSO Pocket? 做野收工時漏低，希望有好心人執到，薄酬

One ☝️?

打錯
應該係3樓八月花門口對出 OSMO POCKET

10幾蚊咋嘛買返包米得囉On9

漏呢個我唔駛開post啦

幫推

呢個位，都通知咗朗豪坊了

推一推

推兩推 2/5

3/5

Push 1

4/5

5/5